【警世名言】【鬧醒連登仔】起初他們... / First they came for...

淨係識「鍵國」嘅連登仔，係時候讀返 "First they came for..." 嚟段名言，思考吓右翼排外係咪真係應該繼續：

=============================

起初他們抓了所有南亞人；
我沒有出聲，因為我不是南亞人。

後來他們抓了所有中國人；
我沒有出聲，因為我不是中國人。

接着他們抓了所有共產黨員；
我沒有出聲，因為我不是共產黨員。

然後，香港社會的大小問題都消失了，
所以他們也沒有再抓人了。

=============================

共勉之。